"Geen gouvernante!
Hoe was dat mogelijk?
Vijf dochters zijn thuis opgevoed zonder een gouvernante!
Ik heb nog nooit van zoiets gehoord.
Je moeder moet zijn nogal een slaaf van je opleiding geweest. '
Elizabeth kon nauwelijks helpen glimlachen omdat ze haar verzekerde dat niet was geweest de zaak.
"Vervolgens, wie heeft je het geleerd?
wie heeft je bezocht?
Zonder een gouvernante, jij moet zijn verwaarloosd. "
"In vergelijking met sommige families, geloof ik dat we waren; maar zo van ons als wilde leren, wilde nooit de middelen.
We werden er altijd toe aangemoedigd lees, en had alle meesters die nodig waren.
Degenen die ervoor kozen te zijn idle, zeker misschien. "
"Ja, zonder twijfel; maar dat is wat een gouvernante zal voorkomen, en als ik dat had bekend met je moeder, had ik haar het sterkst moeten adviseren om mee te doen een Ik zeg altijd dat er niets gestolen moet worden in het onderwijs en regelmatige instructie, en niemand anders dan een gouvernante kan het geven.
het is geweldig hoeveel gezinnen ik daar het middel voor ben geweest 2/2-Weg Ik ben altijd blij om een ​​jong persoon goed geplaatst te krijgen.
Vier nichten van Mevr.
Jenkinson zijn het heerlijkst gesitueerd door mijn middelen; en het was maar een andere dag dat ik een andere jongere aanbeval, die slechts per ongeluk aan mij werd genoemd, en de familie vrij verrukt over haar.
Mrs Collins, heb ik u verteld over Lady Metcalf's gisteren gebeld om me te bedanken?
Ze vindt Miss Pope een schat.
'Dame Catherine, 'zei ze,' je hebt me een schat gegeven.
'Zijn jouw jongere zussen, Miss Bennet? '
